如果聽日就封連登 你最後一個留言會想講啲咩？

諗返起真係睇住連登大
由開壇上到依家
一日真係用好多時間睇 由返學放學睇
到返工放工睇 諗返起真係眼濕濕

好多謝帶歡樂俾我哋嘅咁多位巴絲
特別係出po有圖有seed 慳返好多時間

另外就梗係要多謝連仔
想當年另起爐灶真心好熱血

終於等到呢一日

屌樓主老母

多謝老母麵
贏錢靠佢

開個新連登

最後一日都要屌

一定麵麵啦

又多咗時間過返自己嘅人生

無麵麵嘅財經台同無印仔嘅觀塘一樣咁無聊

ex 我真係好愛你呀

香港人加油

飲食台-慘過返印度
財經台-媽咪麵
創意台-Lm 巴, 狗官格同架夜巴啲改歌

會突然多咗好多回憶

彤彤豬！我愛你。嫁俾我啦

我愛連登

光復香港 時代革命

光

復

香

港

連仔 多謝你
香港人 LIHKG 2.0見
光復香港 時代革命

多謝連登帶歡樂畀我

仲未裝vpn ?

多謝連仔

hk no it

貼ban圖